男朋友遇到查飛狗頭也不回咁衝走咗

今日同男朋友撘黨鐵遇到查飛狗
因為佢係用廢老卡
所以佢即刻dum低我衝走咗
我同個查飛狗都當場呆咗 你眼望我眼...
如果遇到咁既情況 大家會點做？

分手，然後同查飛狗一齊

搵我做你男朋友我唔會跑走

有咩問題
on9?
唔通拖你跑？女人跑咁撚慢

唔通你好想你男友被查飛狗捉到？

男友正解

大方啲啦
比人捉到罰五百
嗰五百可以食餐好少少啦

當然係演技配合啦

你係咪廢老卡先

唔通俾你拖住搞到妹下妹下咩

正常操作

鬧返查飛狗轉頭：關我撚事咩

會體諒

大難臨難緊係各自飛

五百邊夠拖實樓主隻手重要 如果係我被人捉我一定慢慢行拖實樓主隻手仔

咁你用廢老卡定咩先？

諗起黃子華講拖隻狗出街，隻狗痾屎但冇幫佢執，同個鏟屎官講話唔識隻狗唔關佢事

想你男朋友冇事就諗野成熟啲

佢做得好好你仲想佢點

逃走雖可恥但十分有用

我都叫咗條仔跑走
捉一個好過兩個

咁你想點？

好正常
唔通你想佢俾人捉咩

留翻500一齊食個大餐都好過俾黨鐵啦
樓主你有冇腦呀

你扮弱智